一個男仔日日同你講早晨其實係咩意思

對你有好感

代表佢唔識溝女

問樓下看更

笑左

9月30日全港三罷 傾下點罷

但完全無約我出街

仲要睇好多野嘅
識幾耐
了解咗幾多咁

基

有少少禮貌

五大訴求，缺一不可

兩個幾月 吾知佢係搵我攝時間定點

美容保險金融傳銷

gay

吾
一睇就知係毒撚 唔敢約 怕食檸檬
利申 毒撚

充值成功，感謝使用虛擬公雞，祝生活愉快。

想講早晨

但男仔其實會唔會純粹想搵個人傾下計解下悶

一直都無同我講過

做朋友唔得咩
係要諗到咁

個男仔點識先？

證明佢係基佬

選舉近了
呢位候選人日日出黎講早晨都算有心

想同你一齊起身

都得 本身無咩野 但日日都傾搞到我依家變到好依賴佢 好想佢秒覆我

鍾意你但唔識溝女，呢啲好男仔嚟

當咗你係戀愛攻略game，加好感度。

如果係解悶打機咪得，點解仲會日日同你講早晨？

墮入情網
不過呢
小心呢種係錯覺 可能一排之後又唔係咁

網上識

過多幾個月先la，幾個月後真係有機會會收皮

想屌你

真係咩

都係 我都覺得自己要冷靜下

日頭返工打唔到機掛

你去問下佢

拍拖都三個月熱戀期la，咁咪識夠佢三個月，再睇佢第四個月仲係咪咁la，太沖動都陣受傷係你自己

你都係絲？

點問

怕有日佢突然間唔再搵我

我覺得你要冷靜下，我個陣同自己男朋友都係咁樣。大家都怕失去，慢慢咁相處先再一齊

代表早晨 唔好認咁多啦
打個招呼 都要代表咩
無咁多內心劇
唔通一早見你
直行直過又比你話無禮貌啦

但日日都咁好難唔亂諗既⋯⋯

係WhatsApp講

屌 笑撚咗

多謝你呀 我會冷靜下架啦

聽日去問下佢

咁就唔同講法
日日打字唔係見 講早晨

多數搵計傾 想了解 想有存在感

佢多唔多主動開話題

屌

絲打對佢有無意思

代表佢有禮貌

唉

高汁

香港早晨

代表佢on9

看更 日日同你講早晨代表咩吖?

想朝朝同你互含

性暗示

好明顯，買condom

你直接問佢啊嘛

我日日早晨晚安咁

頂吖
想識你

如果齋傾冇約 可能佢想追你但係又怯 可能要你主動dd
利申：毒L

我都係啲gp識到個人日日yo我講野⋯⋯究竟識朋友定點
利申無自爆性別

無意思 佢同緊好多人講早晨

訓導都會日日企學校門口講早晨

佢唔約你 你主動約咪得